有冇爸打買完2382之後驚到腳都震哂

俾返d錢我啊